{
  "3": [
    { "prompt": "Минем әнием бар", "answer": "минем әнием" },
    { "prompt": "Минем абый", "answer": "Минем абый бар" },
    { "prompt": "Синең әтиең бар", "answer": "синең әтиең" },
    { "prompt": "Синең апаң", "answer": "Синең апаң бар" },
    { "prompt": "Аның хатыны бар", "answer": "аның хатыны" },
    { "prompt": "Аның улы", "answer": "Аның улы бар" },
    { "prompt": "Аның ире бар", "answer": "аның ире" },
    { "prompt": "Аның кызы", "answer": "Аның кызы бар" },
    { "prompt": "Минем дустым бар", "answer": "минем дустым" },
    { "prompt": "Минем шәрабым", "answer": "Минем шәрабым бар" },
    { "prompt": "Синең сыраң бар", "answer": "синең сыраң" },
    { "prompt": "Синең согың", "answer": "Синең согың бар" },
    { "prompt": "Аның суы бар", "answer": "аның суы" },
    { "prompt": "Аның кофесы", "answer": "Аның кофесы бар" },
    { "prompt": "Аның укытучысы бар", "answer": "аның укытучысы" },
    { "prompt": "Аның студенты", "answer": "Аның студенты бар" }
  ]
}
